[毒男實況台]放假全天在黑色沙漠打機生活 聽歌聊天

[毒叔清泉實況]放假全天在黑沙生活

這4天放假 每天12pm-4pm開始開全天

小毒毒全日打機

如有興趣也可以在chatroom和我聊天做朋友

如不喜歡我可直接來嘴炮我 釣我魚 和我做個炮友

如我太醜太廢傷害了你的眼睛 我先說句對不起 純粹娛樂給你369

有時會抑鬱和負能量 歡迎follow看我發病

2/3 第二天假

3/3

採石中..

4/3

5/3開台 明天要返工 極度不安
星期一至五將會晚上10點-2點開台

毒撚真係好恐怖